連登第一屆 最多通知比賽 正式開始

關我咩事

貪好睇?

咩通知都得？
其實我覺得自己算少

其實全部都係email嚟
一直都冇清冇睇

巴打仲勁
幾耐冇睇過

有用先睇，無用擺係度

個email開左十幾年好多垃圾郵件

Btw 你個乜鬼伊莉雅鬧鐘

毒撚app
上過收費榜榜首架

我個post 比人del 左

諗住叫各路巴絲打小心啦，點知比大家見識到咩叫一隻手拍唔響

重post

以上為會員羊咩1234bb個樣，佢住樂富公屋，讀緊poly top up 應該同n 展有關既科目, 未來想入行做n 展。
佢係狗公來，周圍r 女揾水吹揾痕r，利用食物同佢隻公仔同絲打們打開話題，以減低佢地既介心。另外從其他見過佢真人既巴打口中得知佢精神可能有少少問題，各位巴打絲打同n 展界師兄小心呢條友

屌你阿拉伯文group 都攞出黎

痴撚線，加埋超過100萬個msg我有無數錯

咁岩影到姐

得一張

右下
FBI is watching you

右下

帽事既

等等，有人禁門鐘

之前之咗個成萬至十幾萬人嘅group 之後mute咗 成個禮拜冇開 之後一入個group就lag到核爆